【籌眾35萬】訓左無睇，戴啟思既「法律意見」拎出黎未？

呢把尚方寶劍一拎出黎

實嚇到李慧京子賴屎！

而民主派議員自資11萬、眾籌24萬，外聘資深大律師戴啟思、名譽資深大律師陳文敏以及三名大律師提供法律意見，昨日主動公開這份近70頁的意見書全文。

飯民出35萬既皇牌未？

又係樓主

飯民打手又唔敢出聲。

笑

有咁專業既法律意見 採取法律行動未

大拿拿35萬。

一定屌打保皇黨

去高院提訴JR
又要再集資200粒

玩返三五七年先。

飯民大律師又有飯開

飯民打手永遠都唔敢入呢D POST……

連登子肯面對真相未？

飯民就係最鍾意做埋呢d無謂野。

飯民打手快D出黎講幾句啦。

李慧京子一定嚇到賴屎

有險可守、殘而不廢

有幾多個港豬課左金養戴啟思？

有請飯民打手出黎講幾句

樓主又一次講出真相。

飯民打手永遠都不願面對。

班垃圾駁唔到就會放低負評走左去

區區35萬就可以嚇到李慧京子賴屎

抵到爛

睇到飯民打手唔敢入黎就好笑

飯民好野…飯民好掂。

其實有咩好笑
不井下石 的post
多餘